# [L097] Décor de cire
L’Enfant fou - Stupeflip
Praise the Lord and Pass the Ammunition - Serj Tankian
Novembre - Odezenne
Sous le signe du V - Klub des Loosers
Fantômes froids v 2.0 - La Gale
Boulevard - Lord Esperanza & Majeur Mineur
Progéria solaire - Gravité Zéro
The Unthinking Majority - Serj Tankian
Encore un jour sans massacre - Achab
Happycratie - Veilleuse